Malgré le torrent de pensées qui tourbillonnent inlassablement en lui, le calme règne en maître en son sein, offrant à sa voix une impressionnante sérénité. "Dans les mouvements de ma danse fluide et les nuances colorées de mon corps, tu trouveras une harmonie qui ne peut que résonner avec le rythme de ta musique."
